點解成日都有人問割唔割

好煩
都話左核爆都唔割,唔好再問

推